{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59708&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해해비치펜션"
    },
    "text": "当ペンションでは、美しいオーシャンビューを望む客室をご用意しております。 また、全室に個別バーベキュー設備が完備されており、便利にご利用いただけます。入室は4:30、退室は10:30となっております。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。駐車は可能で、必要に応じてペンションからの送迎も可能です。バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、2～4人は20,000ウォン、5人以上の場合は30,000ウォンで現地でお支払いください。 人数超過での入室はできませんし、未成年の方は保護者同伴なしでご利用いただけません。 また、ペットの入室はできません。客室内では火災危険物である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。ペンションの都合により情報が変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:30、退室は10:30となっております。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "全室に個別バーベキュー設備が完備されており、美しいオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、2～4人は20,000ウォン、5人以上の場合は30,000ウォンで現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "人数超過での入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、人数超過での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年の方は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年の方は保護者同伴なしでご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの都合により情報が変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 404
    }
}